聽日行大佬山應該幾點出門口

10點返工 早兩個鐘出門口會唔會唔夠